[
{
    "fields": {
        "nom": "F\u00e9d\u00e9ration JDem"
    },
    "model": "mandats.metainstitution",
    "pk": 1
},
{
    "fields": {
        "nom": "Commune"
    },
    "model": "mandats.metainstitution",
    "pk": 2
},
{
    "fields": {
        "nom": "F\u00e9d\u00e9ration MoDem"
    },
    "model": "mandats.metainstitution",
    "pk": 3
},
{
    "fields": {
        "nom": "D\u00e9partement"
    },
    "model": "mandats.metainstitution",
    "pk": 4
},
{
    "fields": {
        "nom": "Organe National JDem"
    },
    "model": "mandats.metainstitution",
    "pk": 5
},
{
    "fields": {
        "nom": "Jeunes D\u00e9mocrates des Yvelines",
        "classe": 1,
        "prefixe": "des"
    },
    "model": "mandats.institution",
    "pk": 1
},
{
    "fields": {
        "nom": "Jeunes D\u00e9mocrates",
        "classe": 5,
        "prefixe": "des"
    },
    "model": "mandats.institution",
    "pk": 2
},
{
    "fields": {
        "nom": "Viroflay",
        "classe": 2,
        "prefixe": "de"
    },
    "model": "mandats.institution",
    "pk": 3
},
{
    "fields": {
        "date_de_debut": "2014-03-31",
        "date_de_fin": null,
        "institution": 3
    },
    "model": "mandats.mandat",
    "pk": 1
},
{
    "fields": {
        "date_de_debut": "2012-03-30",
        "date_de_fin": null,
        "institution": 1
    },
    "model": "mandats.mandat",
    "pk": 2
},
{
    "fields": {
        "date_de_debut": "2013-09-20",
        "date_de_fin": null,
        "institution": 2
    },
    "model": "mandats.mandat",
    "pk": 3
},
{
    "fields": {
        "mandat": 3,
        "titre": "Membre du Bureau",
        "date_de_debut": null,
        "charge": "en charge de la plateforme \u00c9lan D\u00e9mocrate",
        "date_de_fin": null
    },
    "model": "mandats.detenteur",
    "pk": 1
}
]
